屌你老母政府又用1200萬放煙花，冇人出聲

人呢

正常開支

比起D大白象工程，1200萬濕濕碎啦！

繼百億都冇人出聲啦

年年都好多人去睇~用行動支持,洗咩出聲

我d 午餐肉呀

射落海

環保撚又縮返入佢地老母個西到